記住目標係要佢撤 二讀都唔可以畀佢過㗎

ok